入摩門教好唔好？

好多鬼仔鬼妹美國人

好似幾國際化咁

吾好

Why

會成為男性奴

想識鬼妹

入天主教